根据其意识形态，这场革命是什叶派神职人员为等待已久的第十二号神圣任命的什叶派伊玛目、先知穆罕默德的后裔回归做准备的一种手段。 为什么伊朗选举是哈梅内伊政权的一个关键转折点 
 我认为，到了9月份，我们就会发现，认为通胀必然发生的观点是完全错误的，因为财政政策产生的债务本质上是反通胀或通缩的。 抵押贷款利率徘徊在更高的水平，但仍然低于3% |凯西奥尔顿| 2021年6月3日|华盛顿邮报 
 整个过程大概是10年的时间，先出家训练，然后再出家训练，最后成为正式出家的僧人。 帮助世界导航冥想的僧人，每天都在|Pallabi Munsi | 2021年4月30日|Ozy 
 在Schlafly和她的盟友们看来，军队反映了一种天命的自然平衡，而ERA有可能颠覆这一平衡。 仅限男性的兵役登记可能很快就会结束，但战斗仍将继续 
 中文单词yuánfèn，缘分，指的是由命运决定的关系。 为什么交朋友这么难? 尼克| 2021年4月11日|Ozy 
 也不应该强迫任何宗教派别任命同性恋或女性为牧师，对吧? 为什么进步分子刚刚醒来并杀死了ENDA |Jay Michaelson | 2014年7月9日|DAILY BEAST 
 这封信还命令她“删除www.ordainwomen.org，并与圣女会(orain Women)脱钩。” 微笑着被逐出教会:摩门教女权主义者被踢出教会|Emily Shire | 2014年6月23日|DAILY BEAST 
 凯特·凯利，奥尔丹妇女会的领袖，被正式逐出教会。 微笑着被逐出教会:摩门教女权主义者被踢出教会|Emily Shire | 2014年6月23日|DAILY BEAST 
 圣女会网站发布了哈里森发给凯利的邮件，通知她被逐出教会。 微笑着被逐出教会:摩门教女权主义者被踢出教会|Emily Shire | 2014年6月23日|DAILY BEAST 
 除此之外，韦斯还拥有授予东正教女性圣职的美丽胆识。 犹太大拉比证明犹太人没有它会更好|Gershom Gorenberg | 2013年10月21日|每日野兽 
 他们说他们颁布并建立了它; 我们不谈委任联盟和契约。 无效，分离，韦伯斯特的论点和肯塔基州和弗吉尼亚州的决议bb0凯莱布威廉洛林 
 我想，说主教任命牧师是一种强制也是很恰当的吧? 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXVIII。 1843年2月。 LIII卷。 |各种 
 主教不得委任姓名未提交政府并获其批准的人。 对宗教的战争 弗朗西斯·a·坎宁安 
 “众神圣旨，天平称量; 你的赏赐必更大。”十得说。 凯龙的黄金时光|欧内斯特·布拉玛 
 他们的目标不是民主，而是神权政治:“上帝从来没有把民主指定为一个合适的政府，”科顿说。 《大西洋月刊》第十二卷 1863年9月,不。 LXXI。 |各种